【連登公投】大家支唔支持江嘉敏？

正評: 支持江嘉敏
負評: 支持王浩信

我先！ 正評！

支你老母咩?
咩撚野投票黎嫁

支持Yoyo=上一頁

我支你老母

第一張真係好撚柒 唔好再貼

臭雞加厹
我撐Yoyo

支持乜先得㗎
支持佢做雞？

佢個樣真係好八婆 點扮上菜都蓋唔住陣酸縮味

一個有波一個有jer

是撚柒鳩但啦

喂呀

兩者有咩矛盾?
想屌江嘉敏+比王浩信插屎眼

第一張超厚肉

冇波不了

撐YOYO

投唔到

on99

波又冇
樣又冇
仲要係臭雞
真係鳩都縮撚埋